好好笑啊？人地臨老死左個女啊！

又真係幾好笑，我笑到岩岩先執返哂啲腸

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

笑唔出

仲有老婆同一個女未跳

你係咪肥得濟手腳慢啊，
我半個鐘前執完喇

冇咩野好笑既地方
請尊重死去的人

衹有狗先至會爲周梓樂死而開香檳！

應機呀你老味

咁撚大個肚腩 真係閪都屌唔到

候賽因死個陣美國佬都開哂香檳

張華峰總共有三個囡
仲可以感受多兩次喪女經驗

你意思d狗開香檳係可以接受？

係死個個人既身份。
嚴世蕃死天下相祝，普天同慶，
海瑞死百民千里送殯。

政治係咁dirty

示威者同狗唔同係因爲我地有道德觀念！
己所不欲 勿施於人

On9 呢個世界有啲人就係抵死，
道德觀念唔係比你咁用。

一隻兩隻三隻

張華峰個女係黃係藍？
做咩原因死都冇人知。
有冇可能因爲佢老豆既原因”被自殺“？

從何得知佢抵死？

出公海睇下啦5毛仔，FB都比人起埋出黎

我一早block柒咗條on9仔

咁要佢習慣下喪女之痛

呢排少玩連登唔識，sor

未死曬唔計啦

on9仔我地又唔係狗點解要用衡量狗既standard
第一我地唔係公務員
第二我地冇權
第三我地代表著正義一方
張華鋒作為人民公敵 死全家都唔抵可憐

示威者同狗唔同既地方係我地係歷史中正義進步既一方 而警察係落後邪惡一方既打手

反對獨立調查委員會
仲控制住所謂行之有效嘅監曱甴會

即係話張華瘋有份殺人，逍遙法外嘅殺人兇手死咗隻曱甴幼蟲都唔笑得？

聽人講係藍絲天使+收咗安家費

最多比你話佢左膠 理性撚 冇講過乜咁樣都比你屈5毛

早日一家團聚

好笑過葉劉俾舞獅撞

護住張華鋒條打靶契弟個女唔係5毛係乜

佢個女係藍屍嚟 藍到黑個隻

你岩

加埋死老婆經驗就完美人生

佢個女都要執返啲腸

咁等你死咗我都會尊重你

過多陣晌返老豆個肚度生返出嚟架啦

新聞話冇跌出黎

峰哥分開幾次痛心，一次過痛曬便宜左佢

準備擺返幾圍賀一賀佢

骨肉分離好慘的,希望牠們早日團聚啦

仲有個大女呀

佢個女咁高撻落嚟

係血肉模糊定骨肉分離呢？

咁撚肥，避哂震啦，
入面散哂姐

入面散哂咁姐係避唔避到震?

架車貴就貴在，個人幾大鑊，架車都唔會有事

人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

如果我係中國人，我使跳樓？